【總統選戰】撐韓國瑜造勢大會 200蚊團費包兩餐

外傳有意出選台灣明年總統選舉的高雄市長韓國瑜，本周六（6月1日）將親自參加台北凱達格蘭大道的挺韓誓師大會。網絡流傳有旅行團開團接受預訂，台北高雄一日來回參加韓國瑜誓師大會，當中還包午晚餐，只要800元新台幣（下同，約203港元），引發網友熱議。

台大討論區「批踢踢」八卦版網友tsunana2727分享一張疑似旅行社的報名單，上頭寫著「108年6月1日挺韓大集合府前凱道一日遊」。費用為800元，並包含車資、責任險200萬（約50.7萬港元）、10萬（約2.54萬港元）醫療險和午晚餐便當。上車地點則除了高雄幾個地點外，如台南麻豆交流道、新營交流道都可以上車。

台灣《蘋果新聞網》致電相關旅行社，職員證實確實有提供此行程，但強調這是業者自行舉辦的商業活動，並沒有任何其他人贊助。至於報名人數目前如何？業者低調表示目前報名情況還算熱烈。但這樣的收費真的能賺錢嗎？業者僅回「算是薄利多銷！」

台灣《蘋果新聞網》了解，目前如巴士公司「國光客運」，台北高雄票價單程就要590元（約149港元），來回票也要1,120元（約284港元）。而統聯客運網頁上的全票則為單人單趟490元（約124港元）。但以來回車費、保險和午晚餐，這個價錢的確性價比不俗。

但有網友留言「自費造勢團考驗信仰嗎？」、「當臨演還得付錢哦」、「別人免錢還有便當跟景點 誰要自費啦」。

台灣資深媒體人黃暐瀚fb發文，網路上有一句名言：「三千按讚、一人到場」！網路世界是一回事，但真實生活，又是另外一件事。「但如果，網路世界旺，現實世界更旺，那就嚇人了。」

黃暐瀚對當日誓師大會作出分析，「如果人數可以破五萬，那就算聲勢不差。如果人數可以破十萬，那初選基本上算是結束了。如果超過三十萬，甚至有當年紅衫軍十月圍城的盛況，那連明年的總統大選，也基本上，算是選完了。」並稱「週六這場造勢大會，將決定韓國瑜的總統之路。」

國民黨成功爭取

咪又係請班廢老去做戲
問佢知唔知撐乜黎做乜
鳩知咩

念力發大財

要錢？

連登仔有冇人join

台灣通過免費加有餐食有野派 , 出錢真係不了

玩嘢模式「食窮○○○，票投△△△ 」